【必睇】工會戰線最新攻略：邊抗疫邊打仗

工會戰線終極目標：大罷工

手段：
一、每個行業開工會
二、工會透過不同方法壯大勢力
三、招收手足做會員
四、透過一啲政治事件觸發民衆情緒，在臨界點嘅時候爆發罷工

困難：
一、唔知工會信唔信得過，無往積
二、行業太分散，好多不同公司，難集結勢力
三、手足難相認

解決辦法：
一、把握宜家疫情嚴重，好多勞資糾紛eg炒人、逼放No Pay Leave，搵工會求助，組織同公司嘅同事一齊爭取
二、工會幫會員pair up組織企業力量，逐間公司打

效果：工會透過抗疫戰組織企業力量，打case增強實力，同時增加會員信心，亦藉此招收更多會員

額外好處：企業組織同時可以夾手開工會，攞選委票，配合沈旭暉講嘅campaign，滿足埋其他需要

有用資源：
⚠️工會大全⚠️

團隊最新推出
7起：起工會神器，不但加速組隊進度，還提供 會章Generator 及已成立工會會章範本 幫助大家提升處理文件效率，最後大家向職登局交上表格和工作證明文件，就完成申請。
重奪公民權利 保障工人權益

邊抗疫邊打仗！

肺炎過咗就無得咁玩！
宜家要把握時期！

推

組織工會 進攻功能組別 籌備大三罷

快速成立工會個重點係做返
一係組返相同僱主下既工會，先真正有罷工談判能力
二係搶勞工界別選委票同立法會選票，不過依家太趕只趕到 2022特首果 60 票

又會有人衝出嚟：無衝突，一齊做，爬山

正解！

體制內外都要打！梁天琦 街頭抗爭 + 選立法會 就係表表者！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
成立工會，刻不容緩！

push 下

光復香港